點解區欠阝易女那女那口甘口吾矢口酉鬼？

幾時直播剪民國身分證同健保？
想睇你直播申請入籍中国

邊個嚟

睇死人咩

黑占 角牟

區欠阝昜女尹阝女尹阝亻古攵奚隹

我屌你老母係唔係好撚掛住你個p牌==

國民黨後代

懷疑你追蹤左我

係，因為睇飲食台po